赤口鬧交真係好仆街

平時同條女不嬲串開
今日叫佢唔好再食咁多糕
啲肥膏唔煎都出油
佢嬲到即刻走左
佢成137磅，165高
屌有邊句講錯
識佢嗰陣得120
依家真係好撚肥

你支那人黎

咁撚傳統既

我屌你老母

男仔骨重！女仔137好肥了

咁又肥咗小小

係我都唔介意，佢淨係肥喺對腳同個籮，睇落仲橫過我

係事實你都唔好咁直接

平時不嬲都串開，點知佢今次咁認真

今次你串親佢條底線
其實你係講事實，但睇怕都要你沙冧先會冇事

今次真係玩大左，但點可以唔直接咁話佢肥

講真，嫌棄佢咪分手囉，有女仲咁多野講

你已經同佢講咗呢個訊息
佢都get到，如果唔係唔會咁大反應
依家要做嘅係點收課氹返佢

嫌人肥又唔分手，你分咗手佢會瘦返㗎啦，你咪到時先追返囉

發脾氣姐
氹返人啦
下次咪知佢底線係邊囉

係既，今晚再氹返佢啦

真係重左少少
為左健康又好外貌又好減返少少都正常既

等佢氣消咗先氹啦～
加油巴打

嘴賤開冇計，佢心地好好既其實

下次真係唔敢亂講野，踩親佢條尾

我識咁講就唔使搞到條女著哂火

( Show Blocked User - [此格必須填寫] )
低質會員

向好唸
佢可能即刻去左減肥呢

抵死咁口臭

137係好撚肥